[解夢]岩岩放紫晶上眉心冥想 之後發左幾秒夢

是咁的
咁我半夜兩點幾冇野做 就返上床冥想
坐坐下就想訓低
之後就訓低 再放條紫水晶上眉心繼續冥想
之後有幾秒我就訓著左 就發左個夢
個夢好簡單

有個紫色皮膚紅色頭髮好似LEGO咁嘅野露牙笑笑口打側身望住我 之後佢沉左洛地走左
個場景都係深暗紅
大約係咁

沈左洛去之後我就醒左
依家乜事都冇
岩岩肚痛柯緊屎
大家點睇

辦定身後事

同埋下世唔好咁做啦

好快你會搵到答案

獲得入住和合石既資格

安已不

睇來你塊紫水晶之前唔太乾淨
不過依家應該ok,放心啦